維園明辦選舉聚會 警提醒：可能出水炮車

明日（2日）的維園集會被警方禁止，但另外同日在遮打花園及愛丁堡廣場的集會已獲警方發不反對通知書，亦有128名民主派區議會候選人正積極考慮於維園舉辦選舉聚會。維園集會不反對通知書申請人劉頴匡呼籲市民明日參與集會，向國際展示港人仍未妥協、民意未有逆轉。警方今日（1日）向區議員發出信息，提醒明日有可能用水炮車，通知他們安排。

你老婆咪水砲車

甴帝 甴大大 甴曱平

【長期置頂】11.2行動po合集

叫啲狗乸出嚟做咩？

射撚死班政棍

唔好咁做呀 好暴力呀！！！

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

吓！聽日咁多集會嘅咩

你老婆咪水炮車

即係點？128個候選人係非法集會？

曱近平